- W/A/S/D se déplacer
- E craft
- Z lock
- Molette zoom/dezoom
- TAB téléporte le vaisseau (ne fait rien d'autre)
- Click gauche pour miner
- Pour viser il faut regarder le haut des mesh
- craft (2 or, 1 pierre)

